有個天水圍前線居民朋友 佢有D野講...

代朋友po:

我就住響最近天水圍警署嗰幾幢其中一幢
屋企個窗對到狗屋正一正 完全被迫前線
啱啱睇完醫學界嗰個記招嬲撚到仆街
忍唔住要講
屌你老味林鄭月娥星期三鬼鬼鼠鼠嚟到天水圍 仲去差館慰問班狗
如果俾我知道
即刻九秒九沖落去 要求同佢對話
班攔坦用山埃過期催淚彈毒害我哋居民
射撚到放題咁
你唔撚係走來慰問我哋
反而係嗰班化武施襲者
我仲交啲差餉黎做乜撚
全部用返曬嚟幫我地成幢居民買豬咀 換冷氣機啦仆街

星期一嗰日我搭lift
然後有一個滿頭白髮嘅婆婆入lift
我問佢去邊, 出面好危險
佢唔知發生咩事 話要去買藥
我叫佢唔好行前門要行後門 前門有催淚彈
跟住佢話唔驚 啲人唔會蝦阿婆
我完全吹佢唔脹 所以唯有陪佢去買 好彩果幾分鐘無放到
根本有好多老人家小朋友都唔知發生咩事就被無辜受害 最仆街就係班撚樣連黑旗都唔出就放 想走都走唔切
有幾多片睇返d BB同小朋友呀食咗你哋啲山埃幾陰公幾辛苦 仲好可能有後遺症 特別係記者們
仲有果D十幾歲落街買書, 踢住對拖, 就話涉嫌非法集結, 係又拉唔係又拉, 唔係警權過大係乜撚嘢呀

幫我推撚到比特首辦公室助理睇 俾佢老細睇
林鄭月娥 我屌你老母

最後 我想響度呼籲各區特別係受催淚彈影響嘅居民X要交差餉或響應交稅嘅X合作運動, 諗一諗點解我地要出糧比呢班仆街

其實天水圍唔歡迎你

自推10下

9

8

7

G持

6

推

5

4

3

所以而家警暴係我地最有力最聚焦既進攻，建議可用呢個代替時代革命 呢個較模糊既口號。

Fk

2

1

push

0

文宣

推
仲要由朝放到晚呀仆街
黑警死全家！比天收啦
林奠我屌你老母呀！！
天水圍唔歡迎你呀